屌你老尾，又話買媽咪麵對家贏緊既

仆你個街，之前鑊鑊燈

最近一跟佢對家就咁準

係咪想玩死我地

有無諗過其實係你燈

屌，我都係，我入左200股7500，今日一定要入7200

瞓身買牛

左一巴右一巴

26000樓下咁重牛 唔信有得升

有巴打話係大戶牛

既生瑜 何生亮
樓主就係諸葛亮

搭沉船呀師兄，好痛呀

證明麵神可以令減息無效化